<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/12a.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherelle3ry/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalsf2/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellng3/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/brittanysd2c/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/djgbilttv/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">罪恶</a> | <a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="626"><h3><p><strong>大纪元  娱乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=60><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888014.md#1" target="_blank">《不可能任务7》阿汤哥亲演史上最疯狂特技</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888014.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888197-2212200454101487-300x197.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 5:48 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888107.md#1" target="_blank">入伍前首次粉丝会 GOT7朴珍荣明年2月访台</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888107.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888119-2212200236011487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 4:00 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13887991.md#1" target="_blank">金高银为电影《HERO》唱歌受挫 关门暴哭</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13887991.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888000-20221220-yuling-HERO-1-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 12:38 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887884.md#1" target="_blank">《独行侠》票房创新高 阿汤哥高空秀特技谢票</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887884.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13750845-GettyImages-1399000940-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 10:48 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887841.md#1" target="_blank">昆凌晒与周杰伦和梅西合照 网友惊喜围观</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887841.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887860-Jay-Chou-Hannah-Quinlivan-Lionel-Messi-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 8:49 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887646.md#1" target="_blank">台实境秀收视超车世足季军赛 浩子点出关键点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887646.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887664-2212190756221487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 9:43 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887592.md#1" target="_blank">《阿凡达：水之道》 再掀全美3D热潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887592.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887675-2211030020061487-300x158.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 6:41 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887531.md#1" target="_blank">BTS连续5年获民调“年度最耀眼歌手”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887531.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887533-220613090524100707-300x198.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 4:29 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887476.md#1" target="_blank">靠花艺走出忧郁 陈艾琳藉花语推品牌联名</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887476.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887486-2212190122231487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 3:23 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887280.md#1" target="_blank">与众星获邀对谈 杨紫琼自曝名导为她改剧本</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887280.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/GettyImages-684211522_meitu_1-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 8:03 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887029.md#1" target="_blank">《想见你》电影版预告 柯佳嬿双重身份引热议</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887029.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887039-2212180402021487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 5:54 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886947.md#1" target="_blank">徐佳莹喜迎二胎 晒女儿小丫照分享喜讯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886947.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886950-2209230054321487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 10:14 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888151.md#1" target="_blank">宋仲基新剧热播 连续5周蝉联Viu周榜冠军</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888151.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888152-2212200317091487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 5:02 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888094.md#1" target="_blank">张信哲出道零负评 被问“餐厅倒闭”吓喊别提</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888094.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888099-2212200150511487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 3:49 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13887935.md#1" target="_blank">《灌篮高手》在日本打败阿凡达2 蝉连3周冠军</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13887935.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888049-2212060321451487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 12:27 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887861.md#1" target="_blank">发文声援“头巾革命” 伊朗影后遭逮捕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887861.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887882-GettyImages-533311884-300x209.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 9:09 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887268.md#1" target="_blank">爱犬准确预测世界杯 周星驰：法斗牛犬竟倒戈</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887268.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/12/zhouxingchi-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月20日 3:32 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887594.md#1" target="_blank">新版《淡水小镇》 郭蘅祈与李千娜蔡旻佑主演</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887594.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887614-2212190659471487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 8:37 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887549.md#1" target="_blank">Ozone校园首唱遇寒流 数千学生粉丝冒雨应援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887549.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887554-2212190358171487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 6:14 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887515.md#1" target="_blank">金在中明年3月台北开唱 1月生日会在首尔举行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887515.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887517-2212190219381487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月19日 3:45 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887001.md#1" target="_blank">《黄石》前传《1923》 海伦米兰：那时代让我着迷</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887001.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887348-2212182046501487-300x194.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 6:23 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886973.md#1" target="_blank">兔年初八跨海演出 SHINee珉豪登台盼感受年味</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886973.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886975-2212172245481487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 12:21 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886920.md#1" target="_blank">自曝跨年演出前故意染疫 张靓颖帖文令人傻眼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886920.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/08/GettyImages-488778884_meitu_1-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 10:03 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
